侵侵已發表勝利宣言

現場直播

下

佢大落後喎

拜燈贏咗啦傻豬仔

得賓州得天下

啊登贏左啦

我登一早夠票啦傻侵

我登穩了

我登夠晒票讓你大豆侵

大紀元

FUCK OFF
JOE BIDEN 2020 WE TRUST

LIVE: President Donald Trump in Allentown, PA #Pennsylvania

敗登唔見人

瞓喺度都贏呀嘛

God Bless Trump !
God Bless Trump !
God Bless Trump !!!

有無人睇緊~

YMCA~
YMCA~